當差有咩唔好？（移民代理入）

正皮：去大灣區啦
負皮：差佬死全家

快d辭職做番個人啦